有冇人知西隧遲啲可唔可以用八達通俾錢

好唔方便成日比現金

連登仔一係冇車, 有車都行紅隧啦

利伸: 紅隧撚

Autotoll都裝唔起學人行西隧？

Autotoll 囉

仲有大老山

唔知喎 行紅隧

西隧是咪想賺到盡，唔想俾錢租機

裝左 有時負左
冇autotoll 自動增值

照衝囉，佢會扣返數架

可以用個西當八達通嘟

我好有錢㗎 畀到五蚊行東隧

但都唔能夠係咁負架
最多咪一次

大老山唔係有咩？ 行開autotoll 都見到

因為有錢人 8達通都廢事用

冇呀